「就你所知，是否同意」考dsc同供樓一樣係可以養成順民

「就你所知，是否同意」考dsc同供樓一樣係可以養成順民

你買樓要供嘅，就驚樓價跌，就要穩定，就要支持政權，反對政府嘅人就係破壞社會穩定嘅人，就係你嘅敵人。

你考dsc就係要個成積，要升學要搵工，咁考試求學，就要求分數。答條題目俾政權取消咗，因為咁跌咗個grade，就係俾搞事嘅人害，出啲咁嘅題，花咗時間答得好過人，本身應該就呢題高人個grade，咁而家明明係個政權取消條題目而令你低咗個grade，但係政權就話因為有人出題玩嘢所以要取消，所以接受考試制度嘅你就將矛頭指向出題嘅人。

所以就係你有春袋俾政權揸住，就唯有學做順民。

咩係 dsc

dse
使唔使開過？